點解網上既LIKE數 可以OVERRIDE現實既投訴

bearC - 係咩玩法